粉俠傳 CASE 103 鎚

官網
FB
TWITTER

咁快手

袁生你個8邊體好似畫得有啲問題

求紅線

5、6頁嗰幾格個背景搞到成幅圖好亂，唔知重成格重心應該望邊

鳩畫
最主要既問題係呢個角度(偏右下少少)望上去,上面個平面應係傾斜

原來如此

整D境唔想畫面咁寡

袁生好波,加油!

啲人可以加條細白邊

係咁覺醒悶唔悶？

係喎

因為想個個形態都有佢用處

大鵬天擊咁似bam圖

又出神器打多陣拳頭交唔得嘅

d病毒清得好慢,唔想拖,收左佢皮先

唔似
你心邪

21

22

?

分鏡唔多連貫